做gym要會員，安乜嘢出行呀！

人哋本身就有會員證入場，電腦有可靠紀錄，宜家要做兩次身份辨認步驟？係咪on撚鳩

登記資料都得 咁247 faceid係咪即係登記咗

政總返工嘅人都要嘟code啦，區區gym房想走甩

一個要問人拎資料
一個我自己有資料

大條道理做數碼監控咋
真係旨在防疫咩

呃傻仔download個安心出殯監控apps啫

Gym本身一早有晒啲客嘅個人資料啦

擺明監控你 吹咩